豆豉鯪魚黎講，D魚骨先至係精粹。

有冇人唔同意

淨係食魚骨

係
不過依家太貴
好小食

同埋珠江牌大陸嘢要小心d

我都係間唔時食一次

應該要出一款豆豉魚骨

最正係中間最粗個條骨

你真識食

岩岩真係咁食

加落一丁都好正 !